\begin{infoswithheader}[title={Organisation du cahier},color=white,size=28pt]
  \begin{vierge}[titre={Descriptif d'une séance}]
    \section*{Les questions flash}
    Nous proposons cette partie initiale, à effectuer avec un smartphone, une tablette ou un ordinateur, à partir du QR Code proposé, comme un échauffement sur une série de dix questions indépendantes des thèmes abordés dans une séance.
    Chaque épreuve est chronométrée et dure cinq minutes.\\
    \textbf{Pour être pertinente, cette partie doit être réalisée sans brouillon, ni calculatrice, ni cours sous les yeux.}

    \section*{Les exercices}
    % \label{legendeTableau}
    %  \begin{vierge}[titre={Les exercices}]
    \hypertarget{legendeTableau}{\label{legendeTableau}Nous} proposons des exercices classiques, sur des notions indiquées au début de chaque séance.
     %\hypertarget{legendeTableau}{Nous} proposons des exercices classiques, sur des notions indiquées au début de chaque séance.
    Ces exercices, à rédiger sur feuille , de façon autonome, permettent de s'auto-évaluer. Cette auto-évaluation indiquera à l'élève s'il doit, après un certain temps, recommencer ces exercices.
    Une grille d'auto-évaluation est à disposition de l'élève dans chaque séance avec la même légende, indiqué comme dans cet exemple ci-dessous.\\

    \begin{minipage}{0.35\linewidth}
      \begin{tblr}[expand=\@history]{%
          width=\linewidth,%
          colspec={*{5}{X[c,1]}},%
          hlines,vlines,%
          row{odd}={BleuCoopmaths!30},%
          row{1}={bg=BleuCoopmaths,fg=white},%
          rows={font=\footnotesize\bfseries},%
        }%
        Ex.  & A & B & C & D \\%
        Ex.1 &   &   &   &   \\%
        Ex.2 &   &   &   &   \\%
        Ex.3 &   &   &   &   \\%
        Ex.4 &   &   &   &   \\%
        Ex.5 &   &   &   &   \\%
      \end{tblr}%   
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{0.10\linewidth}
      \hspace*{1cm}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{0.55\linewidth}
      \begin{enumerate}[label=\textcolor{BleuCoopmaths}{\bfseries\Alph*.}]\small
        \item J'ai réussi cet exercice sans l'aide de la correction.
        \item J'ai eu besoin de la correction pour rectifier une petite erreur.
        \item J'ai eu besoin de la correction pour reprendre une partie importante de mon travail.
        \item J'ai eu besoin de la correction pour démarrer et comprendre la consigne.
      \end{enumerate}
    \end{minipage} \\\\

    Le QR Code, dans chaque exercice, donne accès à la correction détaillée et au renouvellement possible de la question avec d'autres valeurs.

    \section*{Le test}
    %  \begin{vierge}[titre={Le test}]
    Nous proposons, après avoir réalisé tous les exercices proposés, un test interactif à effectuer en ligne pour valider les notions abordées dans la séance. Une note sur 10 permet de se positionner. Il est possible de renouveler ce test avec d'autres données, autant de fois souhaitées.

    \section*{Pour s'amuser un peu}
    %  \begin{vierge}[titre={Pour s'amuser un peu}]
    Nous proposons, en fin de chaque séance, une énigme, pour développer une stratégie, de la recherche, une démarche de résolution.

  \end{vierge}
  \begin{vierge}[titre={Contact}]
    Nous sommes curieux de vos retours, avis et propositions, ainsi que de tout signalement d'erreurs.\\ N'hésitez pas à nous contacter : \href{mailto:contact@coopmaths.fr}{contact@coopmaths.fr}.
  \end{vierge}
\end{infoswithheader}